口講唔退黃圈 身體很誠實？

一邊笑龍門 一邊很誠實

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

咁黃唔黃的確唔係幾張文宣代表到 就如梁天琦選舉唔講香港獨立一樣 都唔知係係咁自推博乜

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

連張文宣都容納唔到 仲講咩野黃圈

你依家拎住枝香港獨立旗公開身份企係中聯辦門口囉 唔做正契弟

咁佢就冇資格批評龍門

根本拎龍門bin c 係on9
因為自己都係一鳩樣

又係 鋰鯉
可唔可以唔好禁悶
講黎講去都係果幾句

唔紋香港獨立喺額頭都無資格叫手足

唔開曬條數就係食人血

反龍門兵不敢面對的事實

事實係拉得,咪小學雞啦

禁就唔好講話咩野唔退出黃圈啦

衝出黎柒